[sales入] 想買Dell inspiron 15 7567

如題，想做12個月分期，有無巴打報價？

做得分期就冇價報

我都想買xps 有無sales係到

咁唔分期都得，求報價